398827
5791
Cố lắm mới đọc được hết tác phẩm này, vì nội dung thì khá hay,vài ba chương đầu thì thấy thích mà càng về sau thì câu văn càng nhàm chán, cách dẫn dắt câu chuyện ko thu hút, bố cục thiếu chặt chẽ, những từ như: "cứt ,đái, đĩ..." ko biết người ngoài Bắc dùng những từ này như thế nào, nhưng đối với tôi, nó phát ra từ miệng cũng thấy ngại, mà nó thì lập lui lập tới khá nhiều khiến tôi thấy khó chịu ("tụi đó có cứt mà ăn là may lắm rồi", " ối giời con đĩ đánh bồng ối ối", day vào bà là bưi cứt ra mà ngửi"....) những từ địa phương hay từ Hán Việt khá nhiều  mà không thấy mục giả thích, và hình như nhà văn có cái nhìn không thiện cảm lắm về chữ Nho (hay sự thật là như thế)...
3
563499
2016-03-16 19:59:01
--------------------------
